再發功！摩佬點出兩大曼城技術犯規大師係……

【體育】繼稱曼城球員「只要一點風就會被吹倒」的言論後，曼聯領隊摩連奴繼續向曼徹斯特打吡球證奧利華施壓，表示曼城經常使出技術犯規，而有兩人尤其需要注視……

周日將舉行本季首場曼徹斯特打吡，由曼聯主場對曼城。有媒體日前引述摩連奴暗諷曼城球員愛插水「插水」，太容易倒下，只要「一點風」就可以把他們吹倒。他接受另一個傳媒訪問時，「斬多幾兩」，強調曼城在前線上的壓逼性踢法，突出了他們醜陋的一面，那就是使出技術犯規。

摩連奴表示：「曼城在進攻上有其策略。他們進攻上特意有很多球員壓上前在禁區內外位置，基於強大的陣容和球員的質素，他們的傳送往往出現於幾秒之間。但當失球後，他們前後場會失平衡，在這些時刻，他們多次使用技術犯規。當然這些由球證去分析和決定，而在我角度上，亦無疑希望球證必須執行其工作，但我不能談論球證。」

摩連奴點名道出兩人的名字，分別是奇雲迪布尼與費蘭甸奴，寄語今仗球證米高奧利華要特別注意兩人，顯然，他又在向球證施壓。

另外，他亦提及今戰需停賽的保羅普巴：「季初我們嘗試有普巴在陣，亦有試過缺少普巴，亦有試過普巴回歸，他無疑是一位對我們踢波帶來影響的球員，未來3戰我們必須適應沒有普巴的日子，嘗試贏更多比賽。這不是悲觀的，只是不同方式的戰術而已。」

現時曼城以8分領先排次席的曼聯，前者更是開季15場聯賽取得14勝1和的不敗成績，如曼聯今戰輸波而回，雙方差距將拉開至雙位數的11分。

曼聯VS曼城
621-樂視體育Now英超1台11/12 00:30直播

摩狗咁撚多嗲 今晚準備喊住幫你老母執骨啦

狗隊真係名不虛傳

迪布尼唔使鏟草啦 鏟9摩佬啦

跌又唔得撞又唔得 daddy 係咪帶緊李靜高禮澤

通常都回力刀

Bookmark先

其實daddy冇講錯

曼連果d係0技術犯規 為踩斷腳為目的

靴利拉 普巴收山腳係魔性面前都係合理

靴利拉 呢條友咁撚7矛都可以咁少紅牌

場場四大護法
唔係下下好似普巴咁魔性一踩好難紅

這是魔性不是矛

Ching 識波